每一個用遮做嘢嘅手足都係kingsman!!!

咁多位Kingsman assemble!!

記著香港人既血海深仇！
一票不投建制派！